想食4隻中翼咪買多個餐囉

人地做生意送埋俾你食好冇

巴打好波
我不嬲都同人講想買樓搵多d錢

成班廢人拎人著數仲嘈嘈閉

kfc全部都係雞中翼...

入去做咪免費食囉